<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>CYBERTEC Migrator on CYBERTEC Migrator Documentation</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/</link><description>Recent content in CYBERTEC Migrator on CYBERTEC Migrator Documentation</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 15:28:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Glossar</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/help/glossary/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/help/glossary/</guid><description>Migration Innerhalb des CYBERTEC Migrators ist eine Migration das oberste Objekt, mit dem wir arbeiten.</description></item><item><title>Voraussetzungen</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/requirements/</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:27:44 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/requirements/</guid><description>CYBERTEC Migrator wird als eine Reihe von Container Images vertrieben, welche durch Docker Compose orchestriert werden.
docker oder podman docker compose (&amp;gt;= 2.0.0) oder podman-compose git (&amp;gt;= 2.20.1) bash (&amp;gt;= 4.0)</description></item><item><title>Online</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/installation/online/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/installation/online/</guid><description>Die Docker-Images sind in der Docker Hub Registry verfügbar.
Bitte setzen Sie sich mit uns in Verbindung, wenn Ihrem Konto kein Zugriff auf die entsprechenden Images gewährt wurde. Vergewissern Sie sich, dass Sie in der DockerHub Registry mit dem richtigen Benutzer angemeldet sind.
cat ~/password.txt | docker login --username &amp;lt;username&amp;gt; --password-stdin Klonen dieses Repositories Wechseln des Arbeitsverzeichnisses in das geklonten Repository Ausführen des Installers Starten des Migrators ➜ git clone https://github.</description></item><item><title>Online</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/upgrade/online/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/upgrade/online/</guid><description> Laufende Migrationen werden durch Upgrades unterbrochen. Upgrade auf die neueste Version Neustarten des Migrators ./migrator upgrade ./migrator up</description></item><item><title>Offline</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/installation/offline/</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:28:36 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/installation/offline/</guid><description>Das Offline-Installationspaket für die Trial Edition kann kostenlos heruntergeladen werden. Für die Professional oder Enterprise Edition fordern Sie bitte Kontakt mit uns an, um Zugang zu unserem Download-Server zu erhalten.
Entpacken des bereitgestellten Archives Wechseln des Arbeitsverzeichnisses in den entpackten Ordner Ausführen des Installers Starten des Migrators ➜ tar xf cybertec_migrator-trial-v3.20.0.tar.gz ➜ cd cybertec_migrator ➜ ./migrator install [INFO] You are about to be asked to enter some information relevant to the installation.</description></item><item><title>Offline</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/upgrade/offline/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/upgrade/offline/</guid><description> Laufende Migrationen werden durch Upgrades unterbrochen. Offline-Installationspakete dienen auch zum Upgrade des Migrators. Upgrade auf die Version des Pakets Neustarten des Migrators ./migrator upgrade --archive cybertec_migrator-edition-vX.Y.Z.tar.gz ./migrator up</description></item><item><title>Verwendung</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/usage/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:28:36 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/getting-started/usage/</guid><description>Verwenden Sie Ihren Web-Browser um die vom Migrator im Terminal angezeigte (durch ./migrator up) URL aufzurufen. In unserem Beispiel wäre das https://localhost, wobei sich dies durch Netzwerkgegebenheiten unterscheiden kann.
Die Standardkonfiguration des Migrators verwendet den standard 443 HTTPS port. Dies kann in der .env Datei (generiert durch ./migrator install) durch setzen der EXTERNAL_HTTP_PORT Variable angepasst werden.
Falls Sie keinen Zugriff auf laufende Oracle und/oder PostgreSQL Datenbanken verfügen und dennoch den Migrator testen wollen, probieren sie unser Migrator demo database environment.</description></item><item><title>FAQ</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/help/faq/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 14:26:51 +0100</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/help/faq/</guid><description>Installation und Konfiguration Wie konfiguriere ich TCPS für Oracle Datenbanken? Wie generiere ich ein selbst-signiertest Zertifikat Wie verwende ich ein existierendes Zertifikat? Wie konfiguriere ich HTTP Basic Auth? Wie setze ich Umgebungsvariablen Berechtigungen Welche Berechtigungen benötigt der Migrator für Oracle Troubleshooting ORA-12637: Packet receive failed während die Oracle Verbindung getestet wird Installation und Konfiguration Wie konfiguriere ich TCPS für Oracle Datenbanken? Kopieren Sie sqlnet.ora und tnsnames.ora aus den Template Dateien.</description></item><item><title>Unterstütze Features</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/features/oracle/supported-features/</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2024 09:12:43 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/features/oracle/supported-features/</guid><description>Datenbank-Objekttypen CREATE Hinweis DATABASE LINK ✅ Verwenden Sie PostgreSQL [Foreign Data Wrapper] DIRECTORY ❌ FUNCTION ✅ Code kann teils automatisch migriert werden INDEX ✅ MATERIALIZED VIEW ✅ PACKAGE ✅ Code muss manuell migriert werden PROCEDURE ✅ Code kann teils automatisch migriert werden SCHEMA ✅ SEQUENCE ✅ SYNONYMS ✅ Müssen manuell migriert werden TABLE ✅ Partitionen (hash, list, range) unterstützt TRIGGER ✅ TYPE ✅ USER ❌ VIEW ✅ Eingebaute Datentypen Genauere Informationen über die eingebauten Oracle Datentypen können in Oracle SQL Language Reference gefunden werden.</description></item><item><title>EULA</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/license/eula/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 14:26:51 +0100</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/license/eula/</guid><description>Endbenutzer-Lizenzvereinbarung Zuletzt aktualisiert am: 02.05.2022
Dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag (im Folgenden als „EULA“ bezeichnet) ist ein rechtsverbindlicher Vertrag zwischen Ihnen, dem Lizenznehmer, einem einzelnen Kunden oder einer juristischen Person, und der CYBERTEC PostgreSQL International GmbH, dem Unternehmen und dem Autor von CYBERTEC MIGRATOR, der Software, die zugehörige Medien, gedruckte Materialien und Online- oder elektronische Dokumentation enthalten kann. Diese Vereinbarung ist ein rechtsverbindlicher Vertrag, der Bedingungen enthält, die Ihre gesetzlichen Rechte und die Haftung des Lizenzgebers Ihnen gegenüber einschränken, und regelt den gesamten Zugriff auf und die Nutzung dieser Software.</description></item><item><title>Code Transpilierung</title><link>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/features/code-transpilation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cybertec-postgresql.github.io/cybertec_migrator/de/features/code-transpilation/</guid><description>Der CYBERTEC Migrator ist in der Lage, bestimmte PL/SQL-Konstrukte zu parsen, zu analysieren und automatisch nach PL/pgSQL zu transpilieren. Jedes unterstützte Konstrukt wird durch eine entsprechende Regel dargestellt.
Dieses Feature-Set wird ständig weiterentwickelt, wobei neue Regeln hinzugefügt werden, wo immer dies möglich ist. Wenn Sie einen Vorschlag für eine neue Regel haben, öffnen Sie bitte einen feature request.
CYAR-0001: AddParamlistParentheses Beispiel CYAR-0002: ReplacePrologue Beispiel CYAR-0003: ReplaceEpilogue Beispiel CYAR-0004: FixTrunc CYAR-0005: ReplaceSysdate Beispiel CYAR-0006: ReplaceNvl Beispiel CYAR-0007: RemoveEditionable Beispiel CYAR-0008: ReplaceNvl2 Beispiel CYAR-0001: AddParamlistParentheses In Oracle kann eine Prozedur ohne Parameter in ihrer Definition Klammern weglassen, während PostgreSQL sie immer benötigt.</description></item></channel></rss>