<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Erste Schritte on CYBERTEC Migrator</title><link>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/</link><description>Recent content in Erste Schritte on CYBERTEC Migrator</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 15:28:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Voraussetzungen</title><link>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/requirements/</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:27:44 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/requirements/</guid><description>CYBERTEC Migrator wird als eine Reihe von Container Images vertrieben, welche durch Docker Compose orchestriert werden.
docker docker compose (&amp;gt;= 2.0.0) git (&amp;gt;= 2.20.1) bash (&amp;gt;= 4.0)</description></item><item><title>Installation</title><link>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/installation/</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:28:36 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/installation/</guid><description>Die CYBERTEC Migrator Images können über zwei Wege bezogen werden
Online Installation über die Container Registry Offline Installation für Umgebungen, in welchen Netzwerkeinschränkungen herrschen Die Migrator Trial Edition ist nur als OfflinesInstallationspaket erhältlich. Sie ist ausschließlich für private oder Testzwecke bestimmt, es sei denn, es liegt eine ausdrückliche Genehmigung vor. Online Die Docker-Images sind in der Docker Hub Registry verfügbar.
Bitte setzen Sie sich mit uns in Verbindung, wenn Ihrem Konto kein Zugriff auf die entsprechenden Images gewährt wurde.</description></item><item><title>Verwendung</title><link>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/usage/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:28:36 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/usage/</guid><description>Verwenden Sie Ihren Web-Browser um die vom Migrator im Terminal angezeigte (durch ./migrator up) URL aufzurufen. In unserem Beispiel wäre das https://localhost, wobei sich dies durch Netzwerkgegebenheiten unterscheiden kann.
Die Standardkonfiguration des Migrators verwendet den standard 443 HTTPS port. Dies kann in der .env Datei (generiert durch ./migrator configure) durch setzen der EXTERNAL_HTTP_PORT Variable angepasst werden.
Falls Sie keinen Zugriff auf laufende Oracle und/oder PostgreSQL Datenbanken verfügen und dennoch den Migrator testen wollen, probieren sie unser Migrator demo database environment.</description></item><item><title>Upgrade</title><link>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/upgrade/</link><pubDate>Thu, 25 Jul 2024 15:28:36 +0200</pubDate><guid>https://cybertec-migrator.github.io/cybertec-migrator/de/getting-started/upgrade/</guid><description>Analog zur installation können Upgrades online oder offline durchgeführt werden.
Upgrades zwischen verschiedenen Versionen können beliebig durchgeführt werden, es werden keine Daten verloren.
Laufende Migrationen werden durch Upgrades unterbrochen. Online Abrufen der neuesten Versionen Upgrade auf die neueste Version Upgrade anwenden und Migrator neustarten ./migrator update ./migrator upgrade ./migrator up Offline Abrufen der neuesten Versionen Upgrade auf die Version des Pakets Upgrade anwenden und Migrator neustarten ./migrator update --archive cybertec_migrator-edition-vX.Y.Z.tar.gz .</description></item></channel></rss>